# CSharpTP2

### About

Exercices dans le cadre du TP02 du module M2104 de Samy Delahaye.
Tout les fichiers sont situés dans le dossier source/repos/"Nom_du_projet_ou_de_l'exo" et les fichiers projets sont des projets Visual Studio
Notes au prof : Les oreilles de chats c'est cool...

### Author

Binôme Mathieu Féry et Yohann Cholley